\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Troika}
\index[in]{Troika}
\index[in]{Stiebt vom Kasbek}
\index[vw]{Autoren!turi!Troika}
\index[vw]{Autoren!turi!Stiebt vom Kasbek}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Troika}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Stiebt vom Kasbek}

\begin{tabbing}
1. \=Stiebt vom Kasbek \=kalt der Schnee, \=tausend Dia\=manten\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
1. Stiebt vom Kasbek kalt der Schnee, tausend Diamanten\\

wirbeln auf den \=Wintersee, \=den vom Eis ge\=bannten.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
wirbeln auf den Wintersee, den vom Eis gebannten.\\ \\

Ref.: \=Hei Tscherkesse! \=Sei nicht faul, \=lass die Troika \=jagen,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf a\\
Ref.: Hei Tscherkesse! Sei nicht faul, lass die Troika jagen,\\

\ \ \ \ \ \ \ \=unterm \=bleichen Steppen\=monde \=fern die \=W"olfe \=klagen.\kill
\>\bf d\>\bf g\>\bf d\>\bf g\>\bf A\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ unterm bleichen Steppenmonde fern die W"olfe klagen.\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Ukaw\=kas\=kisch\=gor!\kill
\>\bf F\>\bf g\>\bf A\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ Ukawkaskischgor!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Wildes Lied und \=Peitschenpfiff, \=das Gebell der \=Meute,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
2. Wildes Lied und Peitschenpfiff, das Gebell der Meute,\\

Schlittenkufen \=scharfer Schliff, \=Flintenknall und \=Beute.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
Schlittenkufen scharfer Schliff, Flintenknall und Beute.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Von den M"aulern \=flockt der Schaum, \=und die Rosse \=dampfen,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
3. Von den M"aulern flockt der Schaum, und die Rosse dampfen,\\

hei"ses Blutes \=wilder Traum \=zu der Hufe \=stampfen.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
hei"ses Blutes wilder Traum zu der Hufe stampfen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Tschui! So rast vor\=bei die Fahrt, \=Schlitten, Mann und \=Pferde.\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
4. Tschui! So rast vorbei die Fahrt, Schlitten, Mann und Pferde.\\

Hunde, Peitschen-, \=Flintenknall, \=bis zum Rand der \=Erde.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
Hunde, Peitschen-, Flintenknall, bis zum Rand der Erde.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
Oft wird dieses Lied im Wechsel gesungen.\\
Der Vors"anger singt den ersten Teil einer Zeile\\
(zB. ''Stiebt vom Kasbek kalt der Schnee''),\\
alle antworten mit dem zweiten Teil (''tausend Diamanten'').\\
Dies wird in jeder Zeile gemacht, au"ser im Refrain, der wird gemeinsam gesungen.\\
\end{small}

\begin{angaben}{0}
W\&W: turi (Kurt Kremers), 1976\\
FA: 196 GB: 220 LB: 296 TS: 486
\end{angaben}
